我辭左職做職賭 日薪1萬（6）

多謝大家支持
好快就爆左5個po

原po:

Channel:

計劃結算

12月
— — —
2017/12/27 +17748
2017/12/28 +7460
2017/12/29 +30660

起始本金：10000
總共獲利：55000
平均日薪：18000$

支持真B GOR係唔需要討論

跟重心

allin
快

跟你

有三個乞丐......

連輸

派我

抽獎

lm

留意到有三條乞丐起勢咁洗

派未

Lm

又有人要跳樓啦

B哥

升到1.85

B哥今次買幾錢 無真飛睇既

點解冇放真飛 你地知點解？

係咪引大家對高對家賠率

賣料狗派下錢又可以變身洗底

跟唔到

推

唔撚驚

Lm =.=

LM

垃圾賣料狗 炒到仆街笑撚死

頭先兩場又炒 話抽獎自己洗自己post on99

而家只敢5000 5000咁買
而家仲唔敢出真飛

買左對家等收錢

輸到咁仲有撚錢再買咩 又無人同佢買料

佢話幾百蚊會費唔至在呀
唔知點解今場無真飛

可能羊左先貼
驚大家提子🍇

重心邊場

熱拿下盤

15萬

留名

B gor好準 贏緊半格
姐係羊緊 75000 x 1.82= 136500

In b gor , we 7s

15萬真飛出未...

完場先出飛 驚大家提子

賣幾百蚊都無人同佢買

最後究竟贏定輸

中場緊呀

羊緊半格 坐半格望全格

B gor 羊緊半格喇

下午連炒幾場到午夜

留名抽獎

抽到係抽中佢自己 佢之前狂洗自己post

抽都係抽中佢自己 佢之前狂洗自己post

爽
跟左半份糧
仲係0:0 穩食半格

多謝B哥

B哥又羊 g持

有無紐狗同路

係喎 之前話中左收5000果位巴打 有冇收到錢？

岩岩上去睇左陣留言
見到有唔小葡萄友用各種原因去攻擊我 我一次過答你地

輸左又話買左我對家賺好多
中左又潛水唔見佢出聲🤣

再唔係就話我出假飛又咩事後飛
大佬我有買即場 賠率一直變點整張假圖出黎😪

又話咩樓主輸好多萬 冇晒錢賭 所以訓唔著
我心諗： 嗯🤣🤣

之後有人抽奬前就係咁留名
抽唔中佢又話我內定
咁你又要留名抽？🤢

最後有一半haters都話我賣料
其實講真果句
我的確係有做過賣料
但我呢個channel只係用作做職賭紀錄
而且我賣料唔會係我主要收入
我賭場波都索幾皮
我收幾百一星期係想你自己都有付出
當我可以每星期幫你賺幾千幾萬
又教埋你點樣去落注
果幾百當係一份心意或者茶錢又或者學費姐😪
更何況我收錢出既全部係重心
大家一齊賺街外錢
所以唔好將我講到同出面班垃圾料一樣先得架🤢

B gor為賣料鋪路了

仲有無優惠❤️

巴打你上左b gor日報 恭喜晒

咩係bgor日報 btw都仲未有人答到條問題

佢次次都係贏頭果幾場之後就會輸到仆街，等佢下次再復出先跟了

發達了
下盤頂到
我半份糧買左
爽到
多謝b哥

多謝B哥 借左財仔買
50萬贏半 係精神既

你輸半喎

係時候放返張飛 畀咁多位提子友睇下你贏左幾多

正 有大注真飛睇

B GOR貼飛未
想知你羊幾多 等各位HATER收聲

咪篤爆人啦

食緊花生睇緊有幾多傻仔跟佢架嘛

B GOR貼飛未
等各位HATER 提子酸到你爆啦

定無買呀?????????????
定反手呀??????????????
人呢 B GOR

輕鬆中

bgor

B gor又準備為賣料鋪路啦

應該未改好圖 相信好快有

祝你早日俾大耳窿淋紅油

HATER

輸左成日 而家收半格好似贏左成百億咁威風

加油 支持你

出料未巴打

樓主稱得上係賭波界既敗類

搞到bgor嬲 屌曬你地老母！

等左咁耐

笑撚死左

我嬲你tg冇揾我

B gor嬲豬啦

系米200一星期先🙈

又輸啦

5萬睇場波

好型

買完2.5大又一個屈尾十買1.5大
仲要唔夠膽貼飛

仲要叫人allin落去，但唔貼真飛呢下真係型撚到

新帖留名

你夠唔夠錢買張50$ 飛

支持 留名

半0全3唔得呀
本身買左10萬2.5大

聽完b哥中場心水 即時打去邦民借左20皮all煙

In b gor, we7s

B gor驚人提子 🍇 佢羊太多錢
所以行低吊路線

買完輸左你賠？

B gor又話訓既 輸到訓唔著呀？

不要再說了
人地b gor本來嬲豬話今晚唔玩架啦嘛

靠你發達啦

半0場3 nba正式啟動
可能b gor收到馬主料

所以88分鐘會開始連入3球

我就是成功例子 已經借左錢買2.5同1.5大

Goooooal
1:0

原來狼隊1:0
睇錯曼聯 sorry b gor

除夕大把錢要洗，呢注仲穩過熱拿亞

B gor咁穩
我信晒你喇 我借左20萬買

既然咁有信心 我盪定件老西
Gel定個頭 而家去馬會門口等收錢

支持b gor再復活

60分鐘姐
仲有30分鐘

10分鐘一球 岩岩好

恭喜師兄收米

借左邦民15萬買 你個仆街害死我
俾天收你個杏家產 屌你老母

B gor
我唔係冇試過信你
但真係出事架嘛

on9
bgor反手撚你地狗咋，bgor場場中

利申見燈住bgor del過5個職賭谷

次次唔跟都中 跟親都豬

又收錢

你做咩燈b gor

我借左20萬都未驚過 因為我同b gor心連心
無懷疑過 仲有20分鐘
7分鐘一粒輕輕鬆鬆啦

B gor嬲豬

冇睇一排 想知b gor依家日薪一皮定兩皮

琴日經過奴工處見到佢

得翻18分鐘 係咪6分鐘入一粒？

補時3分鐘都夠入3球啦

有你依句 我個心都定啲

倒輸成幾萬

洗唔洗眾籌買個菠蘿包比你充飢呀bgor

輸埋今次嗰5萬應該都仲有五六千蚊一日 好似係

B gor 1.5買左超重注
5萬濕濕碎啦

大注到無貼飛 驚人葡萄🍇

B gor頭先意甲先買左150000
執半格

呢場散紙黎姐

點解仲未入嘅？好驚

岩岩telegram左b gor
佢雖然話眼訓 但係都答左我

佢話e巴 頭先call左佢
85分鐘開始入波

唔夠信念買咩都輸啦

何止150000，直頭按撚埋層樓買啦，bgor又贏，平均日薪十皮

好 有你依句 我個心都定d

秒薪$2.3
好勁
柯緊屎都收緊錢

完場喇咩

加時都入到3粒啦

B gor 今日d 料失準wo

好彩冇按到第二層樓姐

完左場未
你咁樣對b gor公平咩

85了 伊巴 轟佢老母

有幾多自己allin落去，諗唔到原因輸

諗唔到原因輸呀b gor話
加時先入波都未驚過啦

震倉咪震走你呢啲散戶囉

快快趣入兩粒收工

B gor嘅事跡就快柒到可以整個懶人包長期放喺波台

1分鐘1球不是夢

聽日就話去外國再潛 過兩三個月又派錢復活賣料無限loop

B gor 呢場波睇得貴啦
飛去英國睇都唔洗5萬

一睇就知反手啦

都未完場 你話嘅

咪係b gor實力點會連輸

屌
2.5 1.5
0.5都買埋 bgor救我牙😔

佢話去外國玩bet365
B gor話狗會太低水 佢唔可以賺到盡

迫害

15皮嗰注要比錢 因為收錢出得嘅都係重心

加時了 真的加3分鐘 1分鐘入一粒可以嗎
求你

仲有一分鐘 20秒入一球可以嗎
求你

原來無交會費
B gor早講啦

Ok 5秒一球

仲有30秒 10秒入一球可以嗎
求你

0-1！

Yeah!

Ft : 3-0

Gel緊頭 早啲去馬會排隊收錢先

b gor一早瞓咗喺夢入面cashed

多謝 b gor 聽日可以約個ptgf食好西直落屌靚閪過夜了

3:0

加時已經熄左電視 因爲我知會秒速3:0

奇蹟3:0

有無叻仔一見到即買細 次次呢啲大船唔買對家 就笨

以後跟b gor 揾食！

呢場係超～～～～～重心黎架

糕

Bgor訓左都笑住😂

半0全3
多謝b gor
我決定捐錢比人人有功練 我代表山區兒童多謝b gor

下 3:0 wor

笑喪？

一個成功既職賭係唔會一場就買晒所有利潤，上場我係有信心同追澳職數先買大小小

唔怪得未收到錢啦

你乜水

我醒呀 1.5補多注
結果收兩注錢

出返本B gor豪語錄啦喂
好撚有型呀b gor

b gor講嘅嘢都唔記得點日賺一皮

錢真係易搵

Sorry
罰抄先

潘狗星期一去唔去馬

1百萬都得

唔知仲會唔會派錢呢

今日羊左成20萬
可能今次派iphone 4

B gor聽朝訓醒可以再開post話俾連登仔聽全職賭徒係有得做嘅

呢手馬去都嬴唔到

b gor個戶口咪得 佢一注15皮都得 有咩唔得

又迫害 而家b哥好安詳訓緊
因為佢諗唔到原因輸 事實都補時3-0

多謝b哥

抽我

lm 派我派我

留名 繼續支持巴打

輸晒啦我

加油

B gor又羊

又黎!?

lm lol

留明

又抽？留名

b gor 又撚狗了

我

留名待抽

支持

B gor 我真係問撚哂fd 借錢買

Lm b gor

lmlm

#

1

B gor 派我

Lm支持bgor

lm 等抽獎

lm 曼

留名抽錢

Lm 😢😥

慘

Lm
真係跟咗

Lm...

Lm 抽獎

留明待抽
求救

勁

留名抽我

留名抽

30個名額?

ME

Lmmm

B哥 波台清泉

Ok

B gor我真係訓身

支持樓豬

lm 抽中我pls

突然咁多人

抽 lm

LMLM

劉明

留名派錢

Q抽我

重傷

抽我啊

Lm me lose 10k at this mu match

lm睇下好唔好彩

g持

留名派我

lmmm

Lm —

All in左..

Lm抽我

LM抽錢

輸死 ...

好慘

我頭先跟左都冇左一皮 可以抽中兩次3000？

多謝

一定要中我啊

Lm.....

留名 抽

秒推爆

抽我多謝bgor

Lm抽

B哥唔好心灰

求派

Lmm

3000 30個

輸到好橙....

lmm

Lm12

派錢變身術

Lm抽😭

抽

抽我抽我

抽抽抽

lm 輸左兩皮 唉

B gor 我跌親啊 派我

Hi

Allin左架 lm

b gor

要交會費

Lm啊B仔

B爺

輸哂

輸左好多 留名抽獎

多謝bgor救我一命

跟

希望抽到

支持B Gor

重新起機！

lm 派我

Im

LMLM!!

求救呀

豬哂了

Lmajs

Lm Lm Lm Lm Lm Lm

all in for lose
please help

仆街獌 今日輸到褲甩

抽中我plx

輸哂 留名

Lm 搏下回本

/

重傷呀b哥

lm 派我ok?

留名抽中我

求派

重注左曼狗大..........

求 真心想起返機

Lmml

Lm Lm Lm Lm Lm Lm Lm Lm Lm

Lm123

抽我呀B仔我輸左你場曼聯大波呀

救我呀b gor

一秒三頁

有贏有輸好正常 留名收派錢

唉屌

跟佐 雖然唔多 不過lm

memememememememe lm

give me plz

曼聯正垃圾

輸左五千..

lmmmmm

輸到$0派我

我了

bgor一至三十都抽中我

推！

Lmlmlm

求抽中 大出血

癲撚到

重傷呀屌

Lmlm

b哥救下我

B gor support you

無錢用了 留名

主能夠

推得快撚到

lm支持

等你出下埸TIPS

Lm==

B仔等你3000返身

lmmmmm b gor

抽我贏大錢

help

跟到實

救我

可以開定新post

好多人

支持b gor

ALLIN左3皮

留名等派錢屠狗會 撐BGOR

痴線

i want $3000

跟左重傷 請救我

支持 但重傷

helplm

Lm—12

一定要派我

me lm

十幾頁了

成班比個賣料傻9撚

信你先買咁多

洗得咁快

b哥

推得勁快

1001

lm 抽

Lmqwe

唉 輸撚左d學費 lm

派我plz

helplmlm

搶1001

3000$ pls

Lm 等派

B gor好波

唔緊要 再黎過

試運

help me

仲咩個po突然多左咁多負皮既,頭幾個po仲係正多個負架,今次又幾多人中左伏呀

lm派我plz

加油 b gor 唔好放棄!

還我血汗汁

helplmm

Me

lmmmm

真係識撚狗

Pish

曼聯正垃圾，英冠都無資格踢

下場再跟

留得快到

lmlmlm

起機了

Lm抽中派我

有幾多人跟左?

聽日A league繼續跟 LM

有冇諗過其他人

b gor係咁寫

helplmlmlm

lm here plz

輸曬

信派錢果班都on9

買左好多曼聯大 lm

lmlmlmlm

心水清

救命呀bgor

50個喇

B gor help me

Lm lm

helplmmlmmm

我啦

lmlmlmlmlmlmlmlm